下次試下係球場噓支那國歌，唔知道個倉夠唔夠位？

成個球場搬上洗頭艇

要搵支共艘航空母艦

依加係會拉幾個嚴刑重罰

認真

佢拉唔晒全部

佢楂部機拍低
拉拍到的十個八個
入埋罪

下次你敢唔敢再噓

已經唔算係白色恐怖
直頭刀仔“寒”住你你

支那大把位

香港好似未試過球場騷亂

人大緊急立法
租借廣東監倉比港人

直接拉反應最大果幾個，其他果啲會反抗咩

無翻一兩千個警犬都咪洗指意係球場拉人

佔中都冇拉哂幾十萬人返去啦

有人話要即拉咩
警犬拍底之後上門拉人

你地入場先算啦

直接當個球場係臨時倉會方便啲

agger
到時就成班人話票價太貴不了

記住帶口罩噓

用鍵盤噓

BOOOOOOOOOOO

港足有幸做過CC台condom

咁搞法下次一定噓得仲大聲

[突發！]今晚有得噓国歌！鄭智骨折po俾正評個千幾人快入！

零負皮

搵人係個場SET幾十個SPEAKER播噓聲又得

你班契弟坐左幾耐? 坐爆旺角場你扮睇唔到?